而家去邊出ps4 pro最抵屌

咁遲㗎唔教你

唔好啦

有恆生enjoy卡
豐澤，3180雙手制(要打去分店問送哂未)
$150 cash dollar, 手機付款多$100
仲有$50 哈根大師 coupon(多數送哂)

Tst/cwb Sony ps playground
3140 雙手制

Sony ps playground 個個洗唔洗咩登記yahoo乜乜77

d學生哥真係好撚煩

no need

而家準備出發

psvr係唔係冇野玩

唔覺好玩